[山竹]有冇手足feel到開始黎料

南區撚

大埔起風

無，一d風雨都無